屌那星 蘇亞雷斯都幾能八卦

我撐阿蘇
球證自私睇

你老味咁撚樣都要黃

都冇過界
咁都黃
黑到仆街

又無入去果格度睇都要黃牌，on99

痴線咁神秘你唔撚好擺場邊囉
已經劃咗線 又冇踩入去

陰公

唔想俾球員睇到，不如叫球証跑去更衣室睇

放出黎又懶係公開

最後仲要鬥氣吹個12碼比對面

咪就係，佢又無出聲（應該）

好笑

咬鳩佢啦垃圾球證無料串柒柒

佢都on9 , 明明會播埋比觀眾睇扮咩神秘，界都無過

無球證批准擅自離開球場罰黃牌有咩問題

企出線外啫

咁熱刺早排有條友踢踢下急屎
衝左入更衣室痾屎應該都要俾牌

帶波出界都要黃牌啦

個垃圾球證好撚野，主隊下半場連續兩次禁區手球唔撚吹

咁巴爾爆9巴查個球應該唔計

離開球場洗鬼批准咩
你自己隊蝕底咋嘛 話知你鍾意行出場做啲咩

我反而想知點解唔比睇

最尾佢肢體動作好似講緊「屌 我都無入嗰格，咁都黃？你都on L 9」

以為好似收音機咁可以干預？

好撚有喜感

亞蘇心底都幾撚可鳩樂

上面都唔知咩事 好心check 吓球例啦

佢撚有行入去

咪封鎖線以外

同越位一樣 可能條毛入咗果格

On 9

有無var睇下蘇狗有無過咗睇var條線

好心睇下片先啦

定係踢踢吓喺場內除褲痾屎先要俾牌

咁咪每次慶祝都要比牌

LM

個陣睇埋劃左線

界外唔撚係比賽場地啊?

騷擾球證

你老母生咗個弱智仔真係慘

下次擺定個望遠鏡

好心你check吓個腦啦

比賽場地必須為長方形及劃上連續的界線

得啦 咪撚駁嘴啦

邊條例話離開球場要球證批准？
開界外洗唔洗問下球證先？

Dier

咁能多事就醒張黃牌+即比12碼對面，吹牙

我寧願你話佢踩界，所以當入左RRA

撚狗咁撚

如果界外係比賽場地
班後備球員係咪要一人一張？

點敢比啊 比多2次無波踢

var個陣好似真係寫到明要留場內

• 當進行覆檢時，球員要留在比賽場地內，而後備球員和球隊職員應留在比賽場地外

買佢領黃嗰啲真係笑撚死
咁都中

球場個電視唔係會播嫁咩

上返行人路！

以後開角球一人一張黃牌先

當進行覆檢時
我未見過人var緊去開角球

證實佢冇過界
建行第二個球員走去睇var
再黃
無限loop

其實條界係企左出邊
點解要比呢?
唔撚明

要劃線拉線睇佢有冇過界

咁都比牌